聽日出發....但係台灣打風-.-

有無人聽日/後日出發去台灣呀?
聽日會出發去台北 有無人試過打風係台北有乜好做?

-.-

今晚機 希望唔好打正台北

ε-(´∀｀; )

我都係咁話!!!!!!!!!!

十卜你

( Show Blocked User - yoda )

我上次去都係
推介去E7play打機碌拎
好q平

落機要買定啲乾糧